其實相信電競概念有前景既手足係唔係已經好耐無接觸過遊戲市場

首先,電咩撚野競者 真正電競參與者根本就係好少數,razer既主力對象係一般玩家,正如nike賣波鞋都唔係target職業足球員啦,唔好以為而家電競好heat就多人買佢d product先得架大佬 問題係pc game market根本就已經到左頂,唔會再大幅增長(增長我都唔覺會有),而家日系pc game已經被手遊打到啊媽都唔認得,個個大廠都將重心放左係手遊,邊個認為pc game市場仲有巨大增長潛力果個一定係傻仔黎

其次,對電腦遊戲product有少少認識既人都知道razer最好賣既產品就係滑鼠,鍵盤,先唔講呢兩樣根本就係Low Tech野黎,大部份玩pc game既人都係休閒玩家,有幾多個會用千幾2千買滑鼠鍵盤啊大佬 極容易被取代,再加上唔用到壞都唔會再買啦(btw5年前買左個razer DA mouse,而家都仲用到 ),部主機就一定係砌架啦,razer 主機可以行埋一邊啦 ,notebook打機根本就係小眾野黎,加上razer notebook性價比出左名低

手機方面仲好笑,而家個市除左蘋果,三星,同埋幾間大陸野之外全部扑直緊,仲要自己衝個頭入去做手機,有錢有性能要求買apple唔好

仲吹到自己電競獨市,無對手,算撚數啦 根本樣樣product都大撚把取代品,premium又低

喔

ok

我地電莖師既 你識條春咩
deerchan都打到做雞啦 你仲想點姐

Ching 你說得對

玩開都知razer啲mechanic keyboard同gaming mouse 名過於實...

你話console食左pc個市場 都仲講得通
手遊分薄左到pc個市場？
咪玩啦
根本手遊就唔係果皮

騙
屌你而家日系pc game咁既西樣仲睇唔清現實 ，全部廠都搞手遊啊

da mouse唔錯既

d概念股真係害死人

而家仲有手機 game 市場咩？

乜手遊唔可以發展電兢架咩?
電兢一定要係PC玩?

我咪講左手機果part,性能最好就係apple,點解唔買apple

有得炒就得啦

間間廠個個月課金收幾千萬，點會無

on9 極度懷疑樓主係冇錢砌機果班人
根本冇野取代到pc game

你話其他機都算，竟然拎手機game黎比
真係笑撚死人

我有話取代 我話pc game市場唔會有增長啊，睇返第一段啦，2000年後出世果d 10個有1個玩pc game算好啦

對於講求技術既競技game~
發展空間可以有幾大~
手機操作限制好大~
比起兩隻手制 / 電腦+老鼠 實在無太大操作空間
體現唔到選手既技術~

手機版LOL 都勉強有市場~ 可以搞比賽~
但規模同幾百萬美元獎金 起跳既PC版比賽仲有好大落差~

同埋無辦法透過比賽去宣傳產品既話~ 係唔會有投資者願意科水俾你搞
呢樣係手機遊戲既局限

你唔好理
一日電腦遊戲仲有市場
Razer一日都仲有得賺
雖然佢上市真係好撚on9

自己有朋友打開機既，問下人地，razer到底有咩柒premium

賺

其實有幾多人知 佢仲蝕緊錢

明明madcatz上年先摺左

呀我諗冇人知咩係madcatz我返出去先

日系pc game市場咁獨特你都攞黎講

退一萬步，如果你堅持對電競有信心 你應該買暴雪，騰訊呢d game 廠，而唔係買垃圾razer啊

同埋市場好多呢d 牌子
跟本唔係佢講嘅咩無對手
仲要係咁掉錢去sponsor d 電競比賽
個個睇完就算 根本唔會真係買
搞電話高端破唔倒apple samsung
低端唔夠d 大陸機

由頭到尾將打機呢樣野包裝成為運動已經係戇鳩啦 然後再將呢樣野包裝成商業活動，再上市，得啖笑
就當你以後每個generation 都會有人跳入呢個坑去打機，都總會有堆人離開gaming 呢個坑，唔洗搵食咩 可以有啲咩長遠增長？

電競產品既主要對象係一班冇乜經濟能力掛住打機既玩家
咁貴真係想知佢地點買

Esport 睇近5年都係LOL，LOL又係騰訊既，仲使諗？
垃圾Razer係最大塊既LOL上，只係最出名選手faker既sponsor。

當然你講Gaming gear brand，Razer fanboy 絕對係最大最多。

日系從來唔注重PC
歐美有邊間dev執咗PC整手機game？

madcatz marketing完全唔係razer個皮
利申：得滑鼠墊係用razer

屌
你講得呢句已經唔洗同你討論
開post 前做多啲research 先啦好嗎

其實唔會長遠，因為打機打到咁沉迷都係啲失敗者要打者來麻醉自己係現實一事無成既廢物呢個既定事實

本身就係不事生產對社會無貢獻既垃圾。邊會消費得起

手你老母遊咩
番大陸啦

唔..講早幾年電競興起既時候(cs1.5/cs1.6)
Razer D產品都唔算太好用,
比較出名既只係Krait (f0rest 用過拎冠軍)
Deathadder(所以出過好多代 )
某款耳機(唔記得左個名)

以前一向係CS界唔係大路多人用既品牌,所以我今次無抽

我都想知而家Razer係電競方面多唔多人用

da正，用極唔壞

Razer好似係低延遲反應？

一間target毒撚嘅公司，究竟發展潛力會有幾大？

買8148 博佢都唔博雷蛇啦

我直至16年為止都係遊戲發燒友 日日上neogaf 同人罵戰 不過而家已經冇打機好耐 唔知有冇脫節
每年每間統計公司出既gaming market report 我都有睇 pc gaming 市場一直都有增長 遊戲銷量每年都有上年 不過係digital selling 果面
我會睇好整個遊戲市場 但唔太睇好雷蛇 唔知睇邊份報告有講過pc gaming 會因為core gamer 而帶動 呢班人消費力最強 但有名你叫core gamer唔會買雷蛇呢d 得個樣產品 正如hacker programmer 都唔會買廠機 除非sponsor
雷蛇係一間賣product 既公司 遊戲業前景好唔好唔會直接帶動佢既業績 最主要都係佢d product 點design

下...唔關事
而且da我覺得好易壞
一隻1800dpi 一隻3600dpi 都係衰雙擊 每隻一年都無

我隻用左5年，你用黎玩fps

日系
樓主你知唔知日本出名從來都唔理 pc game 市場
只係集中做 console
再進一步 日本整 game 一路都係唔多理國外機迷
最想滿足咗日本自己人先
好似任記咁可以瘋狂食老本
同好多日系 game 都係 ps4 獨佔
就算呼聲好高都永遠唔 port 去其他平台
所以你用日系 game 做例子已經好片面

你真係有打開機就唔會買Razer啲野啦on9仔

號稱Gaming mouse但係唔可以用黎打機？

你會唔會睇得Razer太高啊傻鳩

當初冇人玩電競概念Razer就話係龍頭姐
依家間間硬件大廠都出電競產品, 仲要硬件優勝過Razer

屌你唔好遲啲先講
咁有遠見

人地美國將打機包裝成運動年年搵大錢阿

電競用有咩特別呢

未上市個post已經講左呢隻係垃圾股，駛唔駛搵返出黎俾你睇

valve 上市就好

咪就係用電競黎包裝等人比個premium 去買
根本一樣
razer d 微動垃圾到，我last 隻da 都壞mouse roll
換個微動就得，不過都係買過隻
買左steelseries 嘅mouse

一上市個資金會受到股市影響
公司決策又比外家人影響
想做清泉絕對唔好上市

希望like左果位師兄冇中伏

其實垃唔垃圾 都冇人理
有實業 算好嫁啦

屌那星有隻股叫tencent主力業務就係手機game
佢最多人玩隻PC game叫league of legends都唔夠手機多

valve靠steam就可以過世

btw HL3幾時先出呀屌你

E sports概念唔等於razor搵到
真係睇好e sports買700好過啦

仆街valve一路都唔撚上市 個steam跟本係業界龍頭

唔撚出架啦
或者出課金版hl3

唔識股票，淨講game市場
日系pc game呢近年總銷量就算唔係歷史高位都應該好接近

呢兩三年steam多左好多console game移植
2000~2010呢段除左falcom同h game頂多得光榮肯嘔多d大少少嘅pc game

Razer 一上市任玩收購
無限金錢做水Marketing

如果馬會肯投資電競項目定期攪聯賽比人睹就可以長遠發展

Razer = Beats
賣Branding 同合作慨念

開左本地波盤先啦

連登仔第一個反
當全世界開始發展電競
連登仔第一個企出黎反對
仲話賭錢？

x2

蝕錢既公司都上到市，有一定潛力

最近15年香港集資上市新公司黎講，上市時蝕錢頭三名係

阿里爸爸 騰訊 瑞聲科技

馬會而家冇少生既客, 賭博項目來來去去都係波同馬, 再商言商唔講道德,想吸引後生仔, 投資電競項目定期攪聯賽比人睹絕對係長遠策略, 雙羸方案

你開個Post 睇下出面班連登仔咩反應

巴巴正仆街
當年開始搵到錢就私有化返
依家美國上就爆上
搵鳩當年股東笨

唔識喺到扮識 收皮啦好嗎

當年高登仔屌佢廢，無實質資產，同騰訊一樣

狗會就算無後生賭仔,仲有支那班高幹

馬會投資額連連上升，增長最快既係18-25歲年齡層，都要日日被連登仔話馬會無客

當年係廢 但有人睇佢科網電商概念買守好耐
但佢一搵到錢就私有化變左班股東係miss哂當年同期科網增長
你睇下同一時期嘅tencent
巴巴正仆街

高登仔見人唔賺錢上市就屌佢廢, 阿里爸爸 騰訊 瑞聲科技, 屌得仲勁過而家雷蛇
偏偏呢D先會有增長
你睇中鐵建聯想呢D上市賺錢比高登仔吹到上天
而家唔知去左邊

咁似 信報

Tencent搵好多啦

ipo 講實業

其實razor phone搞得好都有市場既
後生最捨得洗錢 如果好用又型

中肯 不過有人要抽黎炒無壞既

而家搵好多, 當年得QQ一個軟件, 仲要係炒ICQ+MSN, 比高登仔笑撚到

搵特買 買iphoneX 唔好？

佢想捉著用手機打機呢個市場, 因為唔係個個買得起iPhone X
一話出, 騰訊即時同佢合作

Android phone最緊要個platform stable
真係用黎打機真心得android得samsung用得同iOS iphone
大廠連lg同sony都係垃圾
我睇唔出一間razor有咩技術或者能力可以追到samsung

iPhone X 貴$4500

所以話巴巴正仆街

所以應該都係概念
利申 一手 ipo 坐多陣

因為Samsung有Platform team 已經跳槽去Razer了
BTW Samsung 都唔Stable, 睇佢Internal Matrix Platform Build up 就知, 佢只係勤力出Updates

抽無所謂，我都有抽，不過千其唔好long

所以我覺得razor都係唔得
不如行synapse個方向做多d hardware software integration好過

利申有買razor oroboros

如果信高登/連登仔既專業分析
反得最多既股票: 阿里爸爸 騰訊 瑞聲科技 舜宇光學
支持最多既股票: 華泰証券 中再保 聯想控股 廣發証券

Tencent1000蚊gogogo

Razer 只要做到一講電競諗起佢就得
接Job都大把, 騰訊旗下極大部份e-Sports比賽, 未來既手機游戲比賽, 都差唔多全線Razer

長遠真係唔睇好
買tencent好過

一上左市雙11 Razer 既銷量等於連登仔最愛既Zowie成年既出貨量

今年係大幅拋離Logitech, Steelseries, Corsair
Razer 而家既價錢可以輕鬆直接買起Steelseries+Roccat

騰訊呢間野遲早爆
我估

連登+高登已經講左8年, 你睇出面今日先有3個Post出左

出名就多人用嫁啦
如果iphone再一成不變毫無賣點
轉Razer phone好過

頭盔 :我個人諗法

連登高登仔日日話爆果3隻股票, 呢3年做左增長王, 勁到仆街
騰訊 瑞聲科技 舜宇光學

市場咁大競爭RAZER都可以吹到獨市

仲有人講姐係仲未到爆既時候

Razer 唔會同iPhone鬥
只係想人諗起手機打機就想買佢咁解
反正$5500, 同iPhone X 既$9888, 都仲有一段距離
而且騰訊會幫佢出Overlay幫手你打機, 好似外掛緊

有佢地燈住，唔all in都買少少

銷量同品牌的確算係數一數二, 而且夠獨立

原本都驚緊，見連登仔講到Razer 狗也不屌咁決定繼續持有

瑞聲真係痴撚線
2382算冇咁癲

你地啲傻閪唔好玩埋啲白痴手機game咪有市場囉

信高登連登仔

連登仔狗也不屌果D股, 現實升到仆街

無視左iphone8

其實冇得比 不過係我身為gamer個人覺得

Razer = 電莖界 Monster Beats
Marketing Cost > Product Cost/Value但係總會吸引到On9仔買
正如你玩耳機，唔明Beats有咩優勝之處，但係又有一堆人出街會用

Monster Beats都叫有人用黎襯衫
Razer就真係

要升了

Razer 都係想做電競界Icon

大家冷靜d 放工時候 唔好打機
望望周圍d 人 拎部手機做咩 就知肥蛇值唔值得買

我欣賞肥蛇CEO 個個人能力 演講技巧
手持多手 看中線

價合會增持

iPhone 8 打機無Overlay，同埋用電量太高

手你老母遊
支那仔

賈躍亭2世

如果不務正業 又做電動車 又出家電 我一定沽

但如果主力做遊戲手機 遊戲設備 遊戲研發
一定冇問題

我覺得樓主理性分析得好好

所以我肯定市場對雷蛇既態度會岩岩相反

steam咁好賺點解要分比外人

好想叫連登仔分析初上市既騰訊

連登仔最鐘意叫無爆發力既盈利股上市

係wow,我差d唔記得razer呢隻野有李生加持 ，長實d好野有邊樣唔係拆出去

如果市場個個好似連登仔咁思考
iPhone今日應該仲係4寸mon

瑞聲有股份又唔講？

Tom .com 係一個概念股
同呢隻唔同

賭電競我賭呀

依家人地唔係兩邊都做咩

你唔好遲d先講

呢加跌到仆街你講咩都實岩

事後孔明

加誠兄既創投基金投資左幾多成功既公司又唔講
On99 d 人

Skype facebook siri

如果razer 係諗住以後靠賣mouse 同keyboard就食得屎啦，佢出埋電話，唔單止係要食埋手遊專用設備，好有機會想搶埋switch 哩類型可攜式遊戲機。

股東包括 鴻海 瑞聲 加誠兄的零售網
只見到 有心做 全世界都會幫你既例子

漏左騰訊

本來今日五蚊走左 見到樓主咁厲害既理性分析決定聽日買十手長倉

應該話電競個核心係隻game，
不過game可玩性已經有少少盡左

而家騰訊用Razer phone 做model機研發手機Game

光榮使命 好似係

騰訊用手機游戲慨念，叫埋瑞聲同李嘉誠，借助雷蛇黎搶華為同蘋果大陸市場，癲到

有幾多個可以玩十年抗戰
700當年咁撚劣都要玩足咁耐先黑馬跑出

Pc gaming既市場根本唔會爆升
你會睇電競都唔代表會買隻mouse自己玩啦

我覺得等到VR game成熟之後 PC Games 就會comeback

炒電競概念仲有大把賺緊錢既野好炒
走去買隻蝕緊錢仲要產品唔夠人鬥既股點講都係on9

事後分析，駁唔到

BTW ,都係冇預期升咁多，都仲係賺錢，點解你講到破左招股價咁

有幾多人招股價入

賺緊錢既股潛力就會低
加上電競之中，佢既競爭對手仲蝕得多

全世界都睇好既行業都有人出黎唱衰
又一次證明連登仔睇通世事
足球籃球最賺錢既部分都唔係賣波同波衫啦 樓主用下個腦得唔得

跟連登仔一定大手放騰訊阿里爸爸
支付寶，WeChat 呢啲日日被連登高著黎屌

阿里巴巴

騰訊

邊有蝕錢... 你有冇睇過份招股章程架
再睇下cash flow 啦 雷蛇冇得比
btw 瑞聲科技搵唔到IPO書 有冇人有???

理性討論 又唔好下下都講高登仔點點田

邊撚度有人預到700咁撚把炮
真係要完全當閒錢先得

錯哂，高登仔當年斷定係做假數上市
唔係睇HKEX 呢份

重來都只係針對隻股既前景,抽係無問題,但垃圾股係唔值得long

得滑鼠鍵盤耳機算電競？
顯你老母卡算唔算電競？
顯示器算唔算電競？

下
X box one 似會收皮
遲早非電競game得pc 同ps片
下個generation出隻GTA 6 落電腦/PC
PC食四份一都唔知幾多千萬
都未計PC VR 好過PS

電競game 如日中天
都唔講lol 星海用手機玩唔到
連玩爐石啲pro都要用電腦打

我睇唔到PC game 會沒落嘅理由

咁有冇睇razer 份招股書?

Approximately 100.0%, 99.9%, 99.3% and 98.3% of our revenue was generated from the hardware segment for the years ended December 31, 2014, 2015 and 2016 and June 30, 2017, respectively. To date, we have sold over 27.5 million connected devices, and we have sold over US$1 billion worth of hardware during the Track Record Period.
根本就係電腦設備股
我去買Dell HP 唔好?

屌,明明係類比,nike sponsor 球星,razer sponsor電競明星,目標客人都係大眾而唔係明星,關足球籃球最賺錢咩事

有，騰訊代表同瑞聲代表都睇左

好，電競當然買Dell HP

ps4同xbox one都係x86架構，port game過去pc方便咗好多
另外其實console都可以用keyboard + mouse

呢個世界有幾多係pro,目標客戶一定係大眾

再加上你用starcraft舉例到底想點

樓主勁過誠哥

係啊滑鼠鍵盤獨市沒對手 ,富2代唔睇價買razer周邊

Sure, Dell 有Roccat HP 有OMEN

連登仔最鐘意Roccat 同 Omen
BTW 呢兩個子公司Brand 加埋市值只係Razer 3.8%
好擔心母公司唔再科水

講Mouse 出價量，Dell 同HP 大拋離Razer

[url]
[/url]
比埋link 你地 有興趣睇下年報比較下同行
投資要睇宏觀再微觀
好過係度聽人9up

Roccat 由Made in Germany 變成 Made in China 之後差左好多 係雙飛燕代工, 又唔做Sponsor, 好D既Mad Catz更加收埋皮

首先 其次

日系pc game=世界上最垃圾既pc game

其實lihkg既主流意見唔可以話錯
但唔係市場既全部......

有幾多人真係睇住lihkg黎投資

咁電競唔搵pro既人打唔通搵你打咩
用下腦啦
你唔識打籃球踢波就話籃球踢波就話市場已經玩完
你唔諗下啲觀眾、產品、文化同投資者
有潛力自然有投資者架啦
你估真係短暫投資咩
好多公司都係講佔有率
就好似f1比賽咁
啲車可以買出黎揸咩？咩又有大把車廠整

車廠main product賣日用車，nike主力賣日用波鞋，sponsor明星係為左個brand,razer 冇premium，賣得好既野又唔係咩high tech野，已經行唔到車廠果套，佢又冇一樣好似球鞋既產品覆蓋大眾，到底呢隻垃圾股有咩前景

但其實連登仔高登仔極有指標性
之前極多巴打放騰訊700入香港電視HKTV 1137
仲多正評過呢個Post

哈哈 呢個世界係禁
有人會拎4萬去買騰訊 為左賺幾百一千
不願意拎4千去買隻潛力股 有機會賺幾十倍

騰訊 intel amd n仔 唔係賣電子野？
你有冇睇佢地間公司幾多錢
利伸:唔識電競識啲marketing

唔使爭
有增長嘅得返手遊
其他segment只會持平

咁Tech都有分high tech同垃圾tech嘅

作為Razer死忠都要講句 Razer其實係名大於實
如果推薦人地用既話
鍵盤我會推Corsair
mouse pad可以用steelseries
得滑鼠係會用deathadder
耳機可以會HyperX系列
雖然我好多都用razer 不過真係為左情意結

咪傻, 連登講到無人玩手機Game
搭地鐵D人玩Switch多過用打機打機

連登仔有閪影響力咩

..........好似麻麻

歷史話比我地知 連登仔越反既野通常會越成功

個個止蝕離場佢仲整部垃圾手機
話就話依家手機game分左塊餅

連登仔高登仔愈多正評既分析都要小心
最出名就係 1137 香港電視

部垃圾手機又唔駛錢
騰訊科水比佢, 仲要有瑞聲撐

依家有打PC game嘅人，應該只有少數人唔用所謂「電競」裝備
滑鼠、鍵盤、耳機、手制
唔用到壞唔換？除左鍵盤，其他都一兩年貨仔（耐用度）
係差在揀唔揀razer姐

撈埋手機、主機呢啲真係冇乜肉食，反正志不在錢

Razer 都係想做強做大, 一開始多錢有著數
正如比亞迪都係賣垃圾車, 但老撚都上左市先, 集資最後玩收購

其實電競鍵盤 滑鼠等)都係買個名氣
講好用其實電競系列既產品根本唔撚好用
你睇電競椅 屌你根本係會坐壞姿勢 不過佢個名叫電競 個外表好睇 睇落型
所以咪吸引到班後生既去消費落呢堆電競產品到
其實講好用講實用 好多牌子仲好過呢d電競產品
你睇下硬件台個機械鍵盤post 入去講呢d電競鍵盤會比人屌到打橫返出黎

如果佢真係打得到華為
不如估大陸政府會唔會介入私人企業嘅問題
之前淘寶同順豐都俾政府好明顯咁介入
一搞到大陸嘢真係要睇吓後台得唔得

你講個啲好多牌子
又咪照出電競嘢

禾地eball友一日賺既錢多過你一個月人工牙

隻野一上市就咁大市值

好痴線 好想睇佢一野收購哂其他品牌

一年後樓主再出黎講

好啊

razer最好賣既產品就係滑鼠,鍵盤,先唔講呢兩樣根本就係Low Tech野
你仲諗住係有粒野係入面個d?

根本佢啲貨係垃圾

光學滑鼠就係high tech 你無撚野啊

咪撚講手機電競乜乜柒柒啦
有邊個打開機嘅係用razer

好多人話獨市電競股
係咪以為賣esports野淨係得Razer同Steelseries

剩係睇世界賽都唔見有雷蛇分

有咩份

概念股你地識條撚咩

CAGR 得6.2% 陰功

Cash flow 長期負 似佢想比人收多d
你係咪好多貨

一萬蚊個 iPhone 都有一買，千零蚊個 keyboard 算乜嘢呀

辛苦晒樓主用苦肉計震走晒散戶

買連燈仔對家永遠冇錯
今朝4.47 入左貨 特登番黎多謝樓主

比人收購一樣好事，爆升到傻

樓主不如度幾個六合彩number啦
等我地諗少幾個

即日鮮果d唔駛多謝我wow,我只針對前景

binc